賤種卡華積鐵定無緣世界盃首戰 他連路都走不了

根據《阿斯報》報導，雖然西班牙國家隊教練盧比迪古期待卡華積趕上世界盃首戰，但是球員的身邊人對此持悲觀態度。

《阿斯報》稱卡華積的情況依然不明朗，盧比迪古曾在接受基比電台的採訪時表示：「卡華積會為了趕上首場比賽而努力的。」但是，《阿斯報》稱卡華積的身邊人對此持悲觀態度，他們不認為皇馬邊衛能夠趕上西班牙與葡萄牙的小組賽。卡華積的目標應該是盡力趕上球隊與伊朗的比賽。

卡華積是在歐冠盃決賽上受傷的，西班牙國腳的大腿半腱肌輕微撕裂，當時西媒預計他將缺席2-3周。

《阿斯報》稱近日西班牙新首相柏度-山齊士造訪國家隊訓練營時，卡華積還無法以完全正常的姿態行走。

抵撚死
我利又嬴

補選比爾連啦屌

讓個位比比比鳥啦

利物浦又踢暴力足球

屌你老母死狗痢

最好成世踢唔返波